zara interview

有冇巴打絲打天日會去?